贊助商諷刺熱刺無冠

熱刺的新贊助商也許創下新河，周四早上宣佈合作，早上11點不到就要正式道歉。熱刺新球場剛使用不久，也許還很需要大量油漆，周四早上就宣佈與著名油漆品牌合作，可惜在熱刺宣佈的聲明上，該公司網站編輯就衰多手要道歉。話說有網民指熱刺是時候用贊助商的產品將球隊的獎盃櫃重新上漆，但新贊助商就回應：「未用過的獎盃櫃出售中」；而有球迷指「塵封獎盃櫃」是時候好好用油漆粉飾一下時，新贊助商則回應：「別做蠢事！有塵的表面是不能上漆的啊！」似乎對諷刺熱刺無冠不遺餘力。

至於熱刺放上該品牌的英國古代牧羊犬，結果有球迷留言：「狗狗可否打中堅？」該油漆公司官方Twitter編輯回應：「可能牠表現會更好！」以上諷刺熱刺的回應十分注目，不久就馬上刪除，但當然為時已晚。結果，油漆公司早上11點未到就要出帖道歉：「我們為今早的帖真誠致歉，這無改我們為成為熱刺贊助商的榮幸。我們正尋找原因，並向所有熱刺球迷道歉。」

班白垃圾係咪唔識傑志？

炒啦

[COYS - 雙殺死獌狗 爽呀！] 熱刺球迷吹水區 287

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你咪阿狗來

笑死

崩口人忌崩口碗